笑波子哥哥真係好

好垃圾
乜撚野笑波子
邊撚到笑
啲片低質 抄人
完全笑唔出
靠隻港女狗上位
最撚嘔心係粒墨
成個撚樣咁

成隻馬咁

係呀我係酸呀
因為佢無資格有咁多人支持
雖然大部分都係小學雞
唔好話咩你試下做youtuber
睇下可唔可以好似佢咁
佢做得youtuber預左比人批評
同埋不乏比佢做得好既youtuber

認真，邊個來？

多錢又如何
但佢值咩？
如果佢高質啲可能都會有人服
真心佢只係舊垃圾
促進左香港社會既不平等

所以話小朋友係天真無邪唔會以貌取人

有成班細路做fans係咩感覺